[歡迎五毛表態]CY野心漸露? 驚爆「朋友」支持「取代習總」眾籌活動

事源社民連嘅吳文遠上星期發起眾籌喺蘋果刊登「支持梁振英擔任國家主席」嘅廣告，廣告亦於本週一刊登，下圖：

不過吳文遠並沒有用自己名義刊登，反而用咗一間不存在嘅「香港人忍耐力有限公司」名義，結果唔知點解依點令CY耿耿於懷，喺FB追擊依樣嘢，甚至話要告吳文遠。

CY FB：

今日更喺追擊post入面透露咗原來自己有「朋友」都參加咗依次刊登「支持梁振英擔任國家主席」廣告嘅眾籌！

如果CY真係參選，大家會支持習總繼續連任，定係CY上位呢？

你朋友?

支持CY做國家主席